玻璃心嘅女朋友

唔知道你地有無試過遇到一啲心靈好脆弱嘅女仔。

話說最近聖誕節，
條女話要去海港城影相（真係多謝新x期）。

海港城係多人到PK，
俾成舊水入去間濕9房影10分鐘唔夠嘅萬花筒。

好快俾人趕左出黎，
跟住條女好high咁轉身俾我睇手機d相，

當時我地嘅位置好尷尬，
企係出口道門同條平時排隊果d帶之間。

我就話 不如唔好睇住，行左先啦
條女就話 咪行緊lor，慢d咋嘛⋯⋯

跟住佢就話我 鬧左佢，之後就無限放大件事。

我都想叫佢睇路，唔好一路行一路玩手機，
離開左個尷尬位先再睇姐～

我係咪鬧左佢？

你冇

樓主其實係自私, 唔好搵藉口比自己

分手拉，大家根本吾岩

你對佢講嘅嘢係啱嘅，不過你都係錯晒

女人= on9
同佢地嘈交永遠拎返舊時既野講
無人夠佢地嗌
C9ls

明明識用心靈脆弱呢個詞

但你個標題都仲要寫玻璃心

你女朋友係支那人？

你係用咩語氣態度咀臉講呢句說話先

你輸唒經驗啦巴打

真係啊⋯⋯

原來分到咁細啊？真係學到好多野🙏

請賜教

正常語氣，平時咁講

呢啲唔係心靈脆弱，係要人就晒佢

公主呀!

我就係唔知道點形容好，icic

我都有fd咁講，大小姐

你女朋友死港女啦
俾我企喺佢後面一定屌7佢